召喚渣緊Audi Q3既巴打

是咁的 小弟半年前買左架a3
諗住細細架 p牌仔岩渣
但渣落去細到仆街 完全唔好坐 （我180）
想換架q3 有無渣緊既巴打分享下好唔好渣

係連登問
D人會叫你加多少少買Q7是常識吧

渣緊q3 1.4 入手冇耐，坐位好舒服，頭頂幾夠，不過後排中間比較窄，個避震好柔同舒服，渣車轉彎都會有傾側，剎車反應偏慢，整體質感好滿意

幾年車幾首幾里，p牌仔表示有興趣，183高但坐過都無乜野姐

如果高人黎講，A系列係辛苦
只係未坐過A8，其他都坐過，Q會舒服好多

都唔係加多少少

我新車落地
諗住原廠補錢換車
你183預左坐地板重會頂頭
不過我條腰做過手術 始終唔太好坐呢架

我想買個隻淺藍色
晏少少落去坐坐架車感受下

油渣q7真係好撚襟 不過好多都係中港車

本來都無咁快換車
個日車完老母同屋企人係機場番屋企
老母坐到屌哂鬼
個時又係佢叫我買呢架

淺藍正 ，但要sport先有，個幾萬我唔捨得

淺藍真係丁到我

注意下個中控比較舊，同冷氣制

係 Q3個中控cheap晒

Btw
Q3其實唔係大A3好多
尤其後座
你180坐後座中間位試下
仲衰過A3

當初買a4嘛

渣緊，比較緊湊

係就q5,真好坐
前後坐都係

師兄放幾錢，我新牌有興趣

Telegram: faniitkw
有興趣既巴打可以pm我
16年車 0手 行大約萬五 有花

夜少少同老母去睇睇先

183 cm揸緊Q3, 只坐司機位未坐過其他位，後座兩個小朋友坐。

我想問巴打
張野中間d(驚）皮會唔會好污穢？

揸咗三年都唔覺喎。

Ok 唔該巴打

其實如果原廠補錢換車係點計？
當你 trade in 再買？
咁上左個會點計？

闊落係咪a4 5系

車行會報個價 用幾錢收番
你自己再問銀行 續會要比幾多錢 去到呢一刻

贖會定續會？

佢而家q3新車報咩價位比你？

有乜車既中間位係好座架?
不嬲5人車當4人車坐,7-8人車當6人車坐架啦.
BWM 5系後座車頂會HI到頭髮. Q3離車頂大把位剩.
利申: 185CM

A4

Q3中間位有乜可能衰過A3
2部都座過 Q3舒服好多

我覺得Q3個中間位可接受喎

佢話339900無電門
諗住換第個sales

贖 打錯

咁貴 我299000 2016年尾車

Q3 now 329k, 減20k trade in, 上足會仲有得平
(16車) (新bumper 加10k)

呢個價點解唔買 Tiguan 2?
話曬 MQB 新車架又大架D

我依家都好頭痕
其實我換車既原因 一來我做完手術 想換架高身少少 我條腰唔洗屈埋
另外就係同屋企人食飯要車呀公呀婆
諗緊買唔買架Honda stepwgn 7人車
我個人中意佢尾個隻雪櫃門
但聽人講麻麻地 個個都寧願買Noah

日本車就唔好啦
你揸開 A3 咁實淨一定頂唔順日本車既單薄
不過其實 Q3 個 size 又唔大得幾多車款又舊
所以先推介你睇下 Tiguan 2
話曬姊妹廠 Audi 有既佢都有
尤其是係個 virtual cockpit

再唔係咪假七人 220i GT 或者 Touran 囉

個位尾門.睇下你平時後面會唔會放野.
如果舊款stepwgn/noah/serena, 你第3排係放左落黎, 而你車尾放左D 野晌道, 而你又想收埋張椅, 你係可以直接咁收埋張椅, 車尾D 野係唔使郁.
但係新款stepwgn, 你第3排變左張椅, 而你車尾又有野, 但係又想收埋張椅放多D 野, 你係要將D 車尾雜物放晒落地下, 先至可以收埋張椅, 先再將D 雜物搬返上車.
如果你係冇乜野放晌車尾,就新stepwgn 好, 不過揸得7人車, 車尾邊會小野擺.
Tiguan 2...溝女緊係AUDI 好過VW啦 隔離POST 都話116係貴車啦.

但 tiguan 2 新款好型仔大到成架 Q5 咁
options 又齊又賣得平

七人車主要方便老人家姐 我又未結婚
溝女既話⋯睇牌子既女 送都唔要啦

一陣睇睇先

我當時都係睇完tiguan先買q3
入面d膠味好重，手動椅，個app connect 又用唔到，破解又話冇保養，除非你買四驅同加3萬optional ，但重點係個d sales 寸到仆街 本身票薄帶埋去都冇買到

你冇乜品牌情意結就買 VW 好過 Audi 啦
話曬大家都係 DSG
VW 有五年保
Audi 得三年

咁我個 sales 又無乜野
可能我一入到去已經同佢講我要睇 Golf

其實我好中意架車，但個sales真係 我知跟著有人睇車，但都唔洗咁啊，問多兩句就唔想理你咁
由一出開始已經睇哂怡塵同家偉介紹，選定哂色同型號，錢都準備好，但換泥一肚火。